感動！少鄉音大陸移民母女寫埋簡譜學唱願榮光 話唱國歌無聊

依對母女心水清又醒
完全係香港人！

仲叫人啲新移民同事唔好睇cctvb

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

push

重開啦 出曬樣啦

佢接受訪問嘅
唔駛遮啦又唔係偷拍

出曬樣 好似太危險 應該有親戚仲係上面

我覺得既然人地都肯唔遮樣接受訪問
我地都無謂自我審查，尊重人地勇於公開發聲

咪係囉

接受訪問嘅
唔駛咁都censor

個阿婆老但心水好清
又好有誠意去學唱歌

大陸係女洗閪落黎咩

吓

推

呢啲先係人話

兩母女都係香港人

仲叻到話落到嚟香港仲睇cctvb真係好蠢

你無睇架咩 佢地都唔係兩母女
btw 慘 希望佢地唔好再上大陸

推到兩位姐姐睇到 你地千其唔好再返大陸

唔係兩母女咩
我睇完都以為係喎

只要愛香港 都係香港人

邊度出世
甚至唔係華人都唔重要
你肯反支反共嘅
就當你投個名狀
係自己人

咁高調，好擔心佢地

佢都話驚被消失

阿姐真係講撚中, 大陸咁好做乜嘢唔留係上面要嚟香港

仲要話落嚟搶資源

佢哋proud of 加入做香港人
係咪應該咁詮釋？

見到佢地咁講野
真係好撚感動
唔會成日將中國中國掛係口邊,
真正願意融入香港,由頭學起
識得分是非 真係好多本土香港人

好過好多係香港土生土長既垃圾無腦藍絲

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

佢地係香港人

個樣都正氣啲

真香港人

睇得出佢哋仲同大陸有connection
最少身邊都仲有唔少新移民朋友

佢哋仲咁努力去同佢嘅朋友辯論
真係好好

好人一生平安

應該好快死全家

人地唔係兩母女嚟

呢個人就心水清

親戚新移民中年大嬸
今次反送中突然變到好黃
都話好中意呢首國歌
印左好多張歌詞話派比同事

咁正

其實由佢哋去影響啲新移民
係好事嚟

天琦：香港人的定義是不論是否在香港出生，不論何時來港，而是看你是否擁護香港的價值觀及文化背景。

香港歡迎你地

睇得出佢地好黃, 比香港人更清楚香港珍貴之處

後生啲嗰個咪同左另一個講話佢父母大過佢

佢講唔好睇cctvb果段好正

諗嘢好草根
但又貼地
話個電話交電話費都包埋上網
wifi又唔駛$
唔睇多啲外國新聞就笨
BBC又有字幕

支持新移民做黃絲

咁sorry
missed咗依句

唔cap圖又點講故仔呀

呢條片可以推比新移民同淺藍人仕睇下

如果狂出呢啲新聞對家實無符

其實之前我係喺twitter見有人譯咗做日文字幕剪咗個短版

佢地都醒啦, 香港人真係要好好反省

好like佢話唱國歌無聊
又努力學唱願榮光

個對比好大

個女人有講一句話我媽媽老過你。

岩岩我都睇到，再留埋言。希望佢地一世平安

香港人！

Respect
呢啲先有資格叫‘‘新移民’’

邏輯正確

佢地係香港人呀hi

Respect

真.香港人

擁抱香港價值就係香港人啦

好感動

比起所謂土生土長嘅香港人 更香港人

呢d新移民每日嚟夠200個又點話

係

佢點回應佢啲話示威者係暴徒果PART都好好

只要認同香港價值 講廣東話嘅都係香港人

可唔可以換大量呢啲新移民落黎換大量藍屍上去

感動

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

咪係囉
喺香港住，享用仲有少少嘅自由
就走去奶共講到大陸點好點好果啲
腦又殘心又盲

RESPECT

幾次出去都見啲鄉音大嬸大鬧共產黨

on9 , 自制白色恐怖

若果他朝一日光復成功 可以趕走支那人
你兩位都一定可留低
因為你地係真香港人

支持

同親戚有仇另計

講真佢落到黎 轉變咁大

雖然自給自吹足

但大陸班所謂親戚應該成日黎r呢樣r個樣

都應該滿足唔到幾多

所以可能一早盡受親戚白眼

驚乜

既然都出左街而家愈高調先安全
唔係有一日死左都唔知咩事

好驚兩位嬸嬸有事

香港人

1千萬分之1機率先有呢啲

樓主，呢兩位女士係同胞，唔係母女喎，不過都係真．香港人，自己人

放心吧，我們絕對歡迎有質素的人
希望你們安全。

SORRY
唔小心FAKE咗佢哋係母女添

我自打10巴

不過佩服佢2個敢言

遲早批落黎都要政治審查

係
遲早

其實都係一般大陸樣，佢地正正常常好好樣，藍絲下下極醜惡得d面容扭曲相

根本你肯溶入下了解下香港既文化 香港人根本唔會歧視你

睇完真係會想喊

高汁

其實大陸樣都唔係重

其實靠150移民過黎果d係有機會融入到香港
靠咩尖才計畫空降香港做中高層果d先冇得救

相反有啲土生土長嘅傷港人

擁抱民主自由，自食其力嘅香港人會好歡迎啊

不過真係相由心生，明事理人都靚d

香港人呢個身份唔係所謂中國人嗰種低等嘅血統定義
唔理你咩血統，只要認同我哋價值觀、尊重我哋文化同語言、為香港奮鬥，就係香港人

每日150個呢類移民 我無任歡迎

那時, 因為來了香港, 我便重生了

而家有10/150
都偷笑

佢段訪問都好似自嘲會「被消失」

佢地唔係母女來嫁

仲清醒過啲土生土長嘅藍絲

AGGAR
真係個樣好過果啲廢老藍絲一截

母女黎咩

依啲先係真正香港人香港良心 人靚心善

香港人認為
間間茶餐廳
部部電視機
都一直長開
播住ＴＶＢ
系冇乜問題

起碼衣著配搭唔濃蝗味睇落係舒服

唔推唔係人，雖然p仔推唔旭

擔心佢地人身安全

好可惜其他人連咁簡單既邏輯都冇

睇到哭了

係只睇眼前利益嘅蠢賤自私閪

比起藍絲香港人,更似香港人

We connect

「來了香港 我便重生了」

中國有1億人好似佢地咁諗，共產黨都倒左台

真，香港人

香港人唔係睇你身份證上面有幾多粒星 而係對依個地方既價值有幾睇重 依對母女就係好好既人板 雖然廣東話唔算正但佢既思想係好多香港人都同意

唔好再叫城大做Shitty

睇得出佢地真係好珍惜香港呢個地方

睇曬成條片 覺得佢講得好好
文宣應該加句「只要你認同香港的價值 你就是香港人」

有香港心，同為香港人！甚至比土生土長的狗官更香港！

都有啲人早年嚟咗香港
明明係逃避共產黨
依家就猛話中國幾好幾先進幾有$

推出去怕有人搞佢兩個

always remember who you are

YES
AGGAR對佢哋做文宣都好

「我便重生了」

唔好再返大陸 會出事

不論你是什麼背景
也不論你什麼時候來到香港
只要你願意捍衛香港核心價值
尊重香港的文化 願意融入
而且願意維繫香港行之有效的典章，制度
你就是一個香港人

天琦

啲土生土長藍絲真係豬撚過閪

YES
同美國一樣
不分種族宗教
擁抱美國精神價值嘅都係美國人

呢啲叫舊移民 唔係落嚟R福利
用自己手腳貢獻香港

好心打格啦ON9

佢點返大陸探親

屋企老豆老母：挑宜家個年代點同呀 中共開明好多啦
我：冇睇新聞就收嗲啦 上年先叫年輕人回鄉創業 地主冇比人收皮？咪國企吸血囉 concept一鳩樣

由心咁露出笑容

呢兩母女真係多得你唔少...樣都唔遮下
你都知連登幾多mon po狗，人地同中聯辦篤灰你話點搞

係呀好先進

用晒啲先進手法監控同逼害人民呀嘛

獨裁嘅鬼撚會開明

人哋知係做訪問
遮乜撚

做乜唔打格仔

阿姐係真香港人
希望你有生之年，香港都仍然係香港，
唔係匪國

大陸係女，洗閪，落嚟咩

燒埋廣州d反對派啦，愛國不愛黨

會珍惜香港嘅民主自由嘅新移民唔多
好多都係落黎搵餐飯食
佢地會享用香港嘅自由
但唔會守護同珍惜

好希望佢地會成為大多數

做有良知的人，即使去到全世界，都值得人尊重

lm

土生土長廢老：屌你中國咁勁反乜撚姐你地班廢青

好感動 香港人！

似姐妹多過母女喎

我公司清潔阿姐都係三十年前 大陸落黎
成世人係香港做清潔工未請多過5日病假
反而本地藍絲阿姐一做野就閃晒人
佢三個仔女都係專業人士
搵到錢 有貢獻 有良知 有學識 有遊行發夢
雖然佢六十幾歲
但佢係沙田友勇武派街坊
日日都鬧大陸正仆街
話以前日日迫佢拜毛澤東 唔拜會篤灰殺死佢
仲話比幾多錢佢都唔會再返上去

好多大陸人 比我地更憎共產黨

條片令我諗起天水圍的日與夜

Push.

好想睇到你面對面講呢句屌撚7班藍絲

你老豆老母同我老豆老母一撚樣
我地係咪失散巴絲

婆婆個樣好得意

其實睇完片發覺佢地2個好似唔係母女bo
Btw 睇到差d喊

你有無撚睇㗎

好懷念以前好多好多嘅香港人 宜家面目全非...

真。新香港人

美國一樣
就係因為包容先會強大

睇下呢條新移民阿姐屌狗片,其實好多大陸黎既阿姨都心水清

咩背景身份唔緊要
最緊要你肯融入我地嘅社區，尊重同共同守護本土人嘅價值觀，你就係香港人
不過希望佢地唔好再去中國，否則佢地嘅自嘲可能會成事實

好少撞到不過記得有一次搭火車(六月前嘅事)，對面個阿嬸飲醉定唔知做乜鳩，講電話好大聲之後俾人望住，就開始屌鳩咩香港人好巴閉啊，冇人理佢，我開口問佢講乜撚嘢，依到成車香港人，之後開始圍屌如果係依家發生一定仲撚正

乜撚野大陸移民，佢地明明係香港人

唔係母女黎 右邊果個我識架

Support

佢話佢係大陸落嚟嘅
不過唔係新

佢講完個樣發光嘅 佢真係好愛香港

sorry
我之後有自插十刀話咗誤會咗

係咪好黃㗎佢？

如果他日我係你附近
一定會幫口

welcome to Hong Kong

中共內部好多權鬥好多派別㗎
各自喺香港攪嘢

破窗效應

好黃架

真·香港人

如果我老母有咁開通就好了

咪比佢班親戚感受一下党嘅偉大囉

我都好鐘意呢兩位女士
Between人地唔係母女

其實個党字真係好撚7

比帽個兄弟戴

特別有文化

唔係母女呀?樓豬係唔係無睇片

重生

係咪真係心態影響個樣
佢兩個個樣無乜大陸味
似係香港本土師奶樣

btw感動

恭喜佢成為擁抱香港價值既人 一個真正既香港人
香港歡迎你

佢哋經歷過最慘嘅時候先會好珍惜香港依個地方，唔似有班奶共收維穩費嘅廢老咁

有晚係黃埔地鐵站

有個新移民鄉音阿姐係咁屌警

個呀婆話自己重生嗰時個樣幾撚開心

佢哋頭腦清晰就唔可以繼續做佢哋嘅中國人？

清泉中既清泉

咪on9啦，佢地受西方影響好彩咋
如果仲係舊時中國女人唔值錢，蝕本貨黎，俾人賤賣
叫林鄭諗清楚如果冇外國平權，冇外國人流既血佢有咁好彩有書讀？
中國幾千年歷史有冇女人平權？有書讀？有官做？武則天都俾人打返落黎
仲係到大叫愛中國班生番，唔諗下自已得到既係外國人人權幫佢地爭取，文化革命得到既自由，仲走回頭路
咪好似之前一帶一路咁搵啲非仔黎讀書再搵兩條女陪佢囉，係黨命令你冇得No

假鮑姐

Respect

小心安全呀

肯做野，肯學廣東話，知道香港自由可貴
呢啲先係真香港人

屌你，想累死人

兩母女好勇
比起土生土長嘅藍屍廢老
呢兩母女先係真香港人

真香港人

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔係兩母女黎
後生啲嗰個話佢老竇老母應該大過老啲嗰個
你冇睇嘅咩

搭緊車睇missed咗果句

而家好多人透過屌狗，連儂牆下互相討論等活動習慣咗社會參與，以後只會越嚟越多人路見不平 拔刀相助

心態決定境界

好可惜 佢地咁既新移民真係好少

如果香港多啲呢啲人...而家都開開心心慶祝緊

大陸監控／打壓／不公平好嚴重
你話深圳都幾似香港 但其實深圳已經係中國最現代化既城市
大把生活得好慘係你無機會見到姐
仲有 香港唔係比港共政府拖左二十年後腿
經濟／科技／文明發展應該係世界頭三甲

你問我黃絲真係唔多嘅
利申：廣州人，係香港讀書留低做社工，身邊好多同學畢業之後都唔係做社工，做保險嘅有，做PR嘅有，就算讀金融嘅最尾都係做保險，月月搵三四萬起跳，佢哋做保險係唔會關心政治，唔會融入香港，淨係擔心發夢嘅人阻佢生意，從來我都唔會覺得佢哋係新移民，唔覺得佢哋係香港人，有時覺得同佢哋討論政治討論民主黎都曬氣

少部分人係清醒嘅，要珍惜，而呢部分人係好唔容易，背負住更大的代價去發夢去支持呢場運動，捉咗就死全家，大陸嘅朋友會話覺得我哋「被教壞了」，雖然自己係黃絲，睇連登嘅時候睇到好多對大陸人嘅攻擊其實都係有唔好受，都會覺得呢個社會並沒有接納自己係其中的一員，雖然都好明白理解香港對搶資源嘅大陸人以及自由行的討厭，但其實係好孤獨，因為究竟自己係屬於邊度人，自己的身份認同？人哋有冇當自己係香港人，而自己其實又覺得自己係邊度人？我自己都唔識答自己，只會一直糾結下去，或者連登仔會唔會答到我。可能一個係外國讀書嘅香港人也會有這個困惑吧

到最後想講，
我願榮光歸香港

Consent

香港套價值根本係好易理解，願意去學習同接受既都係真香港人，香港人本身特色就係來自五湖四海，乜撚都有，但大家都有類同既核心價值

呢句好感動

擁抱香港價值就係香港人

佢地唔好返大陸，為自己人身安全

第一次睇到呢條片個陣都覺得好感動至少佢比我知道仲有班人係心水清，即刻覺得冇咁頹

曾經有個四眼仔同我講過

這是一場時代革命，不是一場世代革命

這不是世代之爭，不論國籍，年齡，只要是同樣擁抱自由，相信自由的人，我們便會一同奮戰，掀起一場屬於新時代的自由革命。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

進度如何

滾動
擁護香港價值嘅就係香港人 不分種族

反觀講流利廣東話嘅藍絲廢老

自推一下

tui

相由心生，係和善好多

真係有樣睇。

睇你打字睇唔出你唔係香港人
唔駛驚喎

佢gd唔係新移民，係香港人呀

最後句重生 個樣幾撚開心

母女丼

思想清晰過好多港豬

香港人從來係心唔係出生地
佢地仲香港人過好多廢老中產
佢地係手足

如果你講廣東話講得正 有禮貌 有邊個會知你係大陸人 第一眼都當你香港人啦

佢自己都話見哂樣 不過唔驚啦 欣賞佢

依啲先係真香港人
落來願意接受我哋果套
而唔係on99咁吸自由空氣
但愛不自由嘅支那

其實我唔係驚人哋睇出我唔係香港出世，亦無話因為驚而好想隱藏 改變自己身分。廣東話係我母語，呢個係無法改變的事實，廣州係我成長的地方，雖然無奈被共黨統治，但呢個地方本身依然有佢可愛之處，依然呢個地方有善良嘅人，依然都係食燒賣飲茶食燒鵝，雖然廣東話愈黎愈少。自己只係我想知道連登仔/身邊嘅朋友點睇我呢個咁複雜嘅身份，會唔會覺得唔係香港長大or出世就「不了」或者「蝗蟲」，會唔會唔歡迎我係呢個城市生活，定係依然覺得我係絲打，都會係手足，你哋又會define我係香港人？廣州人？大陸人？

擁護香港核心價值 都係香港人

仲心水清過好多香港人

Love this

細個時睇過張曼玉果套甜蜜蜜
佢係廣州妹新移民，嚟香港扮香港土生土長
果時大陸仲好窮

red]612 721 811 831cctv 新屋嶺[/red]

睇到眼濕濕, 如果依家老果一代識咁諗你話幾好
兩位靚女以後都要身體健康,開開心心生活阿!!!

見老果個咁努力學唱就感動
對老一輩又唔係educated嚟講，唔多人會咁

mad respect , 輸出革命

香港人本身就來至五湖四海由有共同價值觀嘅人組合而成，孫中山都曾講過因為生活喺香港先有革命思想

真係好on9
有時真係諗唔明點解土生土長個批竟然會係最藍個批

唔係好明可能巴打要解釋多小小

只要擁護香港核心價值，文化
大家都係香港人

connected

可惜唔係每個人都睇得透

唔係母女
兩個都心水清，講得好

牆內想出黎,牆外想入去

小心呀，被人點哂相，依家香港同大陸無分別

好神奇
佢哋個樣都冇乜大陸味

保障佢，其實真係遮遮好@@！

陳可辛做導演㗎套電影
無睇過？當年好紅

唔好意思，借個位

召喚女權！！飯焦當你地女人係雞，你地竟然一點聲氣都冇？！！

樣都唔同啲

他們是香港人

好過某啲香港出世既藍絲

呢啲先叫香港人
藍絲收收皮返大陸啦

甜蜜蜜就聽過，老豆好鍾意聽可能因為套電影1996年我先得幾歲，啱啱google咗劇情好似係愛情片？

molamola

真香港人一生平安幸福

算係嘅
女主角係演廣州妹新移民

如果每日150個 都係咁樣明白是非嘅人
香港仲洗變到咁樣

願意融入香港 擁抱香港價值 就係香港人

男女主角最尾係一齊返？

咁巴打嘅意思係咪其實廣州文化本來相近而又認同民主自由嘅思想 都算係可以connect到？🙈

真係好感動

今朝我返工咁啱睇到條片又記得啫，佢哋真係好堅，我以前啲新香港人同事係點都唔會講政治，今朝聽到佢哋用自己嘅方法學唱願榮光歸香港，真係眼濕濕，真心覺得係咪香港土生土長根本唔係最重要，而係個心同思想係咪同大家connected ，香港人，加油！

甜蜜蜜真係建議睇，超好睇

咁我又睇下先utube會唔會有

佢地應該唔係兩母女，係朋友吧。
不過佢地既經歷好真實，多謝你新移民

可惜
一千個都唔知有冇一個

夜晚先聽班叔父真係俾8000蚊即刻OK
帶埋大陸(指中囯國)老婆來一齊拎仲話一定會

人地呢啲就真係愛國啦
你地班大陸人乜都未經歷就話中共點好
你試下反去文革個十年
屎都無得你食仲睇下你會唔會咁愛黨

咁先係正常思為呀麻屌

果啲話為左住大啲所以去大陸買樓退休係乜嘢事

no matter what colour you are, as long as you love HongKong, you are Hker.

歡迎做香港人

OMG

不嬲都冇歧視呢類新移民

真香港人 如果香港d廢老同其他新移民都有呢d質素就好

721831

其實大陸移民過嚟先至最應該支持個運動

講道理嘅個樣都靚啲

願意擁抱香港自由價值，就係手足，就係絲打，同片中人一樣，都係香港人

好貼地 真港人

人地唔係母女啊，睇番講文化大革命嗰段啦

黎左幾十年，有番工明事理，係真香港人

歡迎加入自由世界

Push

擁護香港嘅價值 融入香港嘅
都係香港人

其實佢地講得好啱嫁喎
愈係上面落黎就愈唔想香港染紅
因為自己怕共產黨先落黎咋嘛

佢講左重點：
靠雙手貢獻香港/呃綜援呃福利既分別

所以唔在乎你來自邊個地方
而係你來呢個地方既心態、目的

心水清 多謝你地

我為我藍色既屋企人
感到慚愧

respect

係會眼濕濕嘅 respect

換返香港啲藍絲去中國

唔好再排斥反共的新移民la各位，一齊槍口對外，打倒港共政權，光復香港，時代革命

鮑姐同埋陳麗雲

btw 好懷念棋靈王年代嘅連登 :(

一定要同大英帝國施壓要比個居英權佢地

落到黎人樣都靚埋cls
好似之前俾美國人收留果個細路女咁

如果香港啲廢老換晒做呢啲舊移民就好

老豆老母幾十年前大陸走落黎香港
結果兩個都藍到仆街 日日講大陸有幾好
睇完條片好感動

唉

我鍾意呢種新移民黎香港
多過班垃圾廢老藍絲

聽佢哋唱都有啲眼濕濕

臨尾個張
真係好有說服力

因為佢地未受過苦
片入面年紀大啲個位師奶就因為文革所以讀讀下書去左耕田，可能佢仲親眼見過鬥人
接受教育呢咁基本嘅權利都比中共剝削，個班土生土長嘅藍絲點會明

歡迎佢地做香港人

好熟口面
好似係法輪功D人

香港人不嬲唔係講血統講出身
Btw你都可以試下盡力影響下你身邊嘅人
唔好比北佬洗走廣東文化
同比佢地認識下香港嘅價值

擔心佢地人生安全
有無巴絲係佢地街坊
得閒要報個平安

高質素移民

會擁護香港核心價值既就係真香港人

認同香港價值，就係香港人

只要願意擁抱真正的自由和香港真正的價值觀
即使係新移民
你地都係真港人,真手足

其實真係一個好簡單既道理
中國咁好你唔留係中國？落嚟做咩？
我真係未見過一個中國人可以正面回應呢個問題

說穿了根本佢哋自己打從心底裡都覺得自己國家比唔上人地，所以先要去人地度
其實我覺得呢個心態冇問題，但麻煩言行要一致番，唔好拎撚住本外國護照同我講咩愛國

正常人有樣睇

雖然咁講，個女個樣點解咁大陣中國味 反而個阿媽似香港人樣多啲

同淘大個班完全唔同樣
相由心生

如果全部新移民都好似佢咁，香港就唔會再咁憎新移民啦

係
真係有樣睇

係... 我無講過美國/日本人既志向係移民, 之後去做中國人

反而中國人個個一有機會就用盡辦法拎返個外國國藉

🎂

呢啲都係香港人

帶返個口罩先訪問得唔得呀
再唔系打下格仔啦

巴打 u got my back

巴打係廣州人 都係同路人
無需要自卑/隱藏自己既過去
支持香港文化就係自己人

頭名狀，如果無，一切當作蝗蟲論。講完。

agree
真香港人

呢班係6 70年代偷渡落黎嗰班
新移民係近十幾廿年每日150落黎嗰D

we connect!

後生啲果個應該遲過70年代嘅
睇佢個樣都係40幾50

都有機會 但嗰代人有D真係幾歲都跟埋D大人一齊偷渡

Respect

比起好多土生土長既香港人更懂得香港既珍貴之處。

各位手足，僅記呢場戰役係唔輸得，我地無灣轉，一定要贏！

光復香港！
時代革命！

youtube
有好多五毛留言鬧佢

只要你係講香港語言, 擁護香港既文化, 為香港而戰
你就係香港人
唔會理你身份證咩字頭, 唔會理你邊度出世

希望你地將真相去感染一下大陸人，佢地成日收到fake news，更正下d新聞

絲打黎，多謝巴打support

依家我嘅侄仔女全部講普通話，要佢哋講返廣東話都唔願意，語言呢樣嘢真係唔樂觀，滅絕又唔會，始終有廣州電視台同睇tvb, 但影響力一定會愈黎愈細

依家廣州市長都係北方佬空降落黎，點會維護廣東文化而我呢一代當年都有試過一d行動維護廣東文化，維護廣東話，試過維護南方日報嘅言論自由，下一代就真係難講了

無㗎，我都係同大陸嘅朋友講返五大訴求係咩，俾多個perspective佢地

真香港人 推

大部份香港人既祖父母 咪又係係大陸落黎
願意融入香港既就係自己人.

認為大陸好既唔該死番上去

香港人一直都和善，你有心融入社會，大家都唔會否定你

Cantonia人啦

巴打，我都鍾意貝多芬嘅奏鳴曲喎，recommend暴風雨奏鳴曲

習雜同老毛其實好似，個人崇拜主義，總有一日物極必反

呢d咪係香港人